你哋有冇屌過屋企嘅藍屍廢老？

成日話曱甴
真係好撚煩
有啲想屌9佢

一開始有屌 屌多兩屌就明白係晒9氣
留返啖氣暖肚好過啦

佢哋講嘢真係好撚難聽
但係我又廢事嘈

成日叫佢去死

唔係屌返轉頭嘅
反問返佢地黑警啲野，再暗示下有幾衰
我老母就比我搞藍變綠，待變黃

講道理又試過
發脾氣又試過
有咩卵用